求協助 一套外星科幻電影

主要應該講美國一個鄉村家庭遇到ufo
所有鏡頭同視角幾乎係從一隻狗的角度出發 因為主人擺咗個cam喺隻狗身上
結局係成家人被ufo帶走 主人想帶走埋隻狗
結果隻狗高處墮下 畫面停留喺奄奄一息的狗的近鏡

有無人知係咩戲？

星球大戰

留名

V/H/S/2

thank you found it